唔想返工，好想兼職秘撈過日晨

PMED

pm me做what呀

雞

靚女做雞咪得

求pm